食能左一拳就擋同避啦

有人拍住片
你要和理非既
咪硬食一拳之後下下擋同避囉
你要明白勇得黎都要識保護自己
俾你食左一百拳都好
你有信心而家d差佬真係會做野？

隔離圍觀果d
拍片/睇到咁上下唔對路就屌又好擋又好
幫下自己人啦
成碌木咁企係到
d爛仔逐個打7你地都仲得呀
個個任人魚肉

灰衫肥佬打人果單
你班友反而衝埋去保護個柒頭嗌唔好打
你可以唔讚成暴力
咁你咪企遠d睇囉
阻住自己人做乜9
而家d爛仔就係打能完你地睇死你地唔會還手
慢慢拖到最後等d垃圾出黎護送佢走

醒下啦
拎完光環上哂buff乜都唔做
結果只能可惜輸左場game